收到風，開德望post同變態言論個堆係波動狗嚟，啲家長就係五毛扮嘅

成班垃圾又想扮連登仔
抺黑我地

五毛點睇何志平一帶一賂為國捐軀

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

佢地唔敢入嚟